[{"question": "https://www.zhihu.com/question/308161071", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308161071/answer/617097923", "content": "\n\u7855\u58eb\u6bd5\u4e1a\u8bba\u6587\u5199\u4e0d\u51fa\u6765\u4e86\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31032841", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31032841/answer/663032202", "content": "\n\u5237 LeetCode \u5bf9\u4e8e\u56fd\u5185 IT \u4f01\u4e1a\u9762\u8bd5\u5e2e\u52a9\u5927\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265637604", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265637604/answer/671340042", "content": "\n\u5b66\u533b\u7684\u5973\u751f\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28352696", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28352696/answer/679448654", "content": "\n\u732b\u4e34\u7ec8\u524d\u60f3\u8981\u4e9b\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323231692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323231692/answer/676333329", "content": "\n\u300a\u5965\u7279\u66fc\u300b\u7cfb\u5217\u7684\u602a\u517d\u600e\u4e48\u603b\u4e5f\u6253\u4e0d\u5b8c\uff1f\u5b83\u4eec\u51e0\u4e4e\u6ca1\u8d62\u8fc7\uff0c\u5982\u4f55\u82e6\u82e6\u652f\u6491\u81f3\u4eca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320995857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320995857/answer/679855101", "content": "\n\u65e0\u610f\u5f04\u574f\u4e86\u5ba4\u53cb\u7684\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u8d54\u507f\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316742477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316742477/answer/652631062", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u56fd\u5916\u4e9a\u88d4\u5973\u201c\u7edd\u4e0d\u548c\u4e9a\u88d4\u7537\u7ea6\u4f1a\u201d\u7684\u539f\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321645951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321645951/answer/679537471", "content": "\n\u88ab\u4e2d\u56fd\u73a9\u5bb6\u5e26\u504f\u7684\u6e38\u620f\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324121374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324121374/answer/681473629", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e94\u96c6 S08E05\u300cThe Bells\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65620092", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65620092/answer/678657450", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u8fdc\u79bb\u7cbe\u795e\u75c5\u60a3\u8005\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324166956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324166956/answer/682034420", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f55\u7337\u541b\u8981\u5411\u595a\u68a6\u7476\u6c42\u5a5a\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20381827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20381827/answer/672542521", "content": "\n\u52a8\u6f2b\u300a\u54c6\u5566A\u68a6\u300b\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u96c4\u591a\u6b21\u88ab\u80d6\u864e\u6b3a\u8d1f\uff0c\u4ed6\u4eec\u7684\u5bb6\u957f\u548c\u8001\u5e08\u90fd\u4e0d\u51fa\u9762\u5e72\u9884\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27170569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27170569/answer/680754792", "content": "\n\u5973\u751f\u7b2c\u4e00\u6b21\u51fa\u73b0\u6708\u7ecf\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30610764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30610764/answer/680257064", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4f60\u517b\u8fc7\u7684\u52a8\u7269\u8ba9\u4f60\u6709\u5fc3\u7406\u9634\u5f71\u5230\u8fd9\u8f88\u5b50\u90fd\u4e0d\u60f3\u517b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284595134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284595134/answer/679878258", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u4e86\u300cSoul\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322948047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322948047/answer/681661282", "content": "\n\u732a\u8089\u4e5f\u6709\u5f88\u9ad8\u7684\u86cb\u767d\u8d28\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u6210\u4e3a\u5065\u8eab\u4eba\u58eb\u7684\u9009\u62e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324211119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324211119/answer/682255692", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u767e\u5ea6\u8d34\u5427 2017 \u5e74\u524d\u7684\u5e16\u5b50\u5168\u90e8\u88ab\u5220\uff1f\u53ef\u80fd\u7684\u539f\u56e0\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322982757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322982757/answer/672965966", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 2019 \u5e74 5 \u6708 5 \u65e5\u300a\u4eca\u65e5\u8bf4\u6cd5\u300b\u680f\u76ee\u64ad\u51fa\u7684\u300a\u7206\u70b8\u7684\u624b\u673a\u300b\uff0c\u4e09\u661f\u624b\u673a\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267178336", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267178336/answer/678682573", "content": "\n\u4ee5\u4e3a\u80fd\u591f\u5171\u5ea6\u4f59\u751f\u7684\u7537\u670b\u53cb\u8bf4\u4e0d\u7231\u6211\u4e86\uff0c\u90a3\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u4ece\u5931\u604b\u7684\u9634\u5f71\u91cc\u8d70\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322320886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322320886/answer/674531956", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e2d\u54ea\u4e2a\u660e\u661f\u6700\u60f9\u4eba\u70e6\uff0c\u65e0\u8bba\u505a\u4ec0\u4e48\u90fd\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20009247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20009247/answer/672201296", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5927\u9646\u5f88\u591a\u57ce\u5e02\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u7981\u6469\u3001\u9650\u6469\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21028329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21028329/answer/666885097", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5e9e\u6c0f\u9a97\u5c40\uff1f\u8457\u540d\u7684\u6848\u4f8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297553844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297553844/answer/677283077", "content": "\n\u7238\u5988\u77e5\u9053\u5b69\u5b50\u88ab\u6027\u4fb5\u4f1a\u600e\u4e48\u6837?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322462205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322462205/answer/677157161", "content": "\n\u6c49\u8bed\u662f\u9a82\u4eba\u80fd\u529b\u6700\u9ad8\u7684\u8bed\u8a00\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319656193", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319656193/answer/677825583", "content": "\n\u5b66\u751f\u515a\u6691\u5047\u63a8\u8350\u53bb\u54ea\u513f\u7a77\u6e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317662677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317662677/answer/646077266", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5411\u4f50\u6c42\u5a5a\u90ed\u78a7\u5a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43370299", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43370299/answer/661435609", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e29\u5dde\u90e8\u5206\u571f\u5730\u4f7f\u7528\u6743\u5230\u671f\uff0c\u9700\u82b11/3\u751a\u81f3\u4e00\u534a\u7684\u623f\u4ef7\u7eed\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27690889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27690889/answer/674290310", "content": "\n\u745e\u58eb\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/605587607", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294062936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294062936/answer/666047375", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u6709\u6559\u517b\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319920103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319920103/answer/671789203", "content": "\n\u5047\u5982\u4e2d\u5e74\u5b54\u5b50\u7a81\u7136\u7a7f\u8d8a\u5230\u73b0\u5728\uff0c\u88ab\u5c0f\u6df7\u6df7\u6253\u4e86\u4e00\u987f\uff0c\u4ed6\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u8a00\u884c\u4e3e\u6b62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315810127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315810127/answer/671845078", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u641c\u4e2d\u6587\u7edd\u7248\u4e66pdf\u7684\u7f51\u7ad9?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/668192702", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316029085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316029085/answer/638494946", "content": "\n\u4f60\u80fd\u7ed9\u6211\u8bb2\u4e00\u4e2a\u7b11\u8bdd\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317279611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317279611/answer/662636724", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u6b66\u6c49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292871339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292871339/answer/659354522", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 iG\u3001JackeyLove\uff08\u55bb\u6587\u6ce2\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320366813", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320366813/answer/657298267", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8bb8\u5fd7\u5b89\u51fa\u8f68\u9ec4\u5fc3\u9896\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316039198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316039198/answer/656715043", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u542c\u5230\u7535\u9500\u6216\u8005\u4e2d\u56fd\u5e73\u5b89\u4eba\u5bff\u4fdd\u9669\u7535\u8bdd\u9500\u552e\u5c31\u5f88\u53cd\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318460041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318460041/answer/654007297", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u767e\u5143\u4ee5\u5185\u7684\u5bb6\u5c45\u597d\u7269\uff0c\u80fd\u5927\u5927\u63d0\u9ad8\u5c45\u4f4f\u5e78\u798f\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324121374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324121374/answer/681777219", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e94\u96c6 S08E05\u300cThe Bells\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310426398", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310426398/answer/651465078", "content": "\n\u5728\u7537\u751f\u773c\u4e2d\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u6700\u4e11\u964b\u3001\u6700\u90aa\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321950537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321950537/answer/671246184", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5728\u521d\u4e2d\u65f6\u7ecf\u5386\u7684\u5168\u6821\u8f70\u52a8\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324121374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324121374/answer/681492530", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e94\u96c6 S08E05\u300cThe Bells\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324121374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324121374/answer/682041545", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e94\u96c6 S08E05\u300cThe Bells\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63580473", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63580473/answer/667869773", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7236\u6bcd\u4f1a\u89c9\u5f97\u4e00\u53cc\u5321\u5a01\u8d35\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299550212", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299550212/answer/665555579", "content": "\n\u6253G2\u65f6Uzi\u5fc3\u6001\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u5d29\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324121374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324121374/answer/682192578", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e94\u96c6 S08E05\u300cThe Bells\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324121374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324121374/answer/681412115", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u4e94\u96c6 S08E05\u300cThe Bells\u300d?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323899483", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323899483/answer/681070722", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e1c\u65b9\u536b\u89c6\u300a\u6781\u9650\u6311\u6218\u300b\u7b2c\u4e94\u5b63\u7b2c\u4e00\u96c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/675082557", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324152498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324152498/answer/682394418", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u9f99\u6bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5c60\u57ce\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27731412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27731412/answer/677025269", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324152498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324152498/answer/682626869", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u9f99\u6bcd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u5c60\u57ce\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e00\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288688040", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288688040/answer/681711169", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u5927\u683c\u5c40\uff1f\u5927\u683c\u5c40\u7684\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u8868\u73b0\u548c\u601d\u7ef4\u6a21\u5f0f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35032854", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35032854/answer/648548201", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u81f3\u4eca\u672a\u7834\u7684\u5357\u5927\u788e\u5c38\u6848\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27666000", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27666000/answer/665214212", "content": "\nPowerPoint \u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67049681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67049681/answer/654731660", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7b11\u5230\u5408\u4e0d\u62e2\u5634\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312390610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312390610/answer/612658746", "content": "\n\u5927\u5e08\u53bb\u8003\u73b0\u5728\u7684\u7f8e\u672f\u8003\u8bd5\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323878093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323878093/answer/680099119", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5b50\u7f51\u8d2d\u5341\u516b\u4ef6\u8863\u670d\u65c5\u6e38\u62cd\u7167\u540e\u8981\u6c42\u9000\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285167315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285167315/answer/678734397", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u6210\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30391106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30391106/answer/675503653", "content": "\n\u540c\u6d4e\u5927\u5b66\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fdb\u4e0d\u4e86C9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/661389430", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/676924609", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52057818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52057818/answer/672353819", "content": "\n\u628a\u95f9\u9b3c\u7684\u623f\u5b50\u964d\u4ef7\u5356\u7ed9\u4e0d\u77e5\u60c5\u7684\u65e0\u795e\u8bba\u8005\uff0c\u7b97\u662f\u4e0d\u9053\u5fb7\u7684\u884c\u4e3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/663506023", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321367329", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321367329/answer/660785845", "content": "\n\u533b\u751f\u5f53\u4e86\u7238\u7238\u4e4b\u540e\uff0c\u90fd\u662f\u600e\u4e48\u5e26\u5a03\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322320886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322320886/answer/674756642", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e2d\u54ea\u4e2a\u660e\u661f\u6700\u60f9\u4eba\u70e6\uff0c\u65e0\u8bba\u505a\u4ec0\u4e48\u90fd\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322320886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322320886/answer/675961020", "content": "\n\u5a31\u4e50\u5708\u4e2d\u54ea\u4e2a\u660e\u661f\u6700\u60f9\u4eba\u70e6\uff0c\u65e0\u8bba\u505a\u4ec0\u4e48\u90fd\u70e6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288831030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288831030/answer/671678159", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322089235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322089235/answer/671741151", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u8ddf\u4e86\u8001\u5916\u7684\u4e2d\u56fd\u5973\u4eba\u5c31\u4e0d\u6562\u8981\u8f66\u8981\u623f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/672863713", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/657330973", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301694149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301694149/answer/606676329", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7528\u7684 App \u4f1a\u8ba9 iPad 2018 \u4e70\u7684\u7269\u8d85\u6240\u503c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319908827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319908827/answer/662814091", "content": "\n\u6df1\u6d77\u706b\u5c71\u9644\u8fd1\u7684\u8783\u87f9\u53ef\u4ee5\u5fcd\u53d7 400\u2103 \u9ad8\u6e29\uff0c\u5982\u4f55\u716e\u719f\u98df\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318588356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318588356/answer/663023562", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5973\u751f\u8fc7\u4e8628\u5c81\u8fd8\u6ca1\u5bf9\u8c61\u5c31\u771f\u7684\u662f\u5927\u9f84\u5269\u5973\u4e86\uff1f\u5c31\u627e\u4e0d\u5230\u66f4\u597d\u7684\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319220793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319220793/answer/667808086", "content": "\n\u300a\u6743\u5229\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7684\u7ed3\u5c40\u8d70\u5411\u53ef\u80fd\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318696303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318696303/answer/651629167", "content": "\n\u5404\u4f4d\u5982\u679c\u4e0d\u9009\u62e9 996 \u4f1a\u600e\u6837\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28912416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28912416/answer/651108814", "content": "\n\u7236\u6bcd\u7ed9\u5b9d\u5b9d\u53d6\u540d\u5b57\u7528\u751f\u50fb\u5b57\u662f\u5229\u8fd8\u662f\u5f0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/659594063", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/656269218", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/650951968", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28650262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28650262/answer/655028422", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u4eba\u5bf9\u5973\u53f8\u673a\u6709\u770b\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/641819703", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324166956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324166956/answer/681860953", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4f55\u7337\u541b\u8981\u5411\u595a\u68a6\u7476\u6c42\u5a5a\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40532062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40532062/answer/620475987", "content": "\n\u53bb\u65e5\u672c\u73a9\u7a7fjk\u5236\u670d\u6216\u8005\u6c34\u624b\u670d\u4f1a\u5947\u602a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299729632", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299729632/answer/667750610", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u90ae\u653f\u5feb\u9012\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/651990181", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280586758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280586758/answer/667834672", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u4e0d\u8be5\u770b\u7684\u4e1c\u897f\u88ab\u4f60\u770b\u5230\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319201794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319201794/answer/676425431", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u770b\u4e00\u6b21\u7b11\u4e00\u6b21\u7684\u6bb5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318592509", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318592509/answer/646664764", "content": "\n\u5047\u5982\u8c22\u5a1c\u4e0a\u300a\u9c81\u8c6b\u6709\u7ea6\u300b\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302695432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302695432/answer/637728061", "content": "\n\u4f60\u66fe\u8d77\u8fc7\u6700\u6c99\u96d5\u7684\u7f51\u540d\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292133641", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292133641/answer/682134933", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u8981\u6c42\u4e2d\u56fd\u5f00\u653e\u519c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323878093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323878093/answer/682398996", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5973\u5b50\u7f51\u8d2d\u5341\u516b\u4ef6\u8863\u670d\u65c5\u6e38\u62cd\u7167\u540e\u8981\u6c42\u9000\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53140304", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53140304/answer/663048263", "content": "\n\u4ee5\u524d\u7684\u9999\u6e2f\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u4ec0\u4e48\u6709\u8da3\u7684\u65e7\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321865618", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321865618/answer/674164697", "content": "\n\u5c0f\u7c73\u4f1a\u633a\u8fc7\u5bd2\u51ac\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323747319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323747319/answer/681905310", "content": "\n\u8428\u6469\u8036\u56db\u4e2a\u6708\u5927\uff0c\u6253\u5b83\u7684\u65f6\u5019\u9f87\u7259\uff0c\u600e\u4e48\u529e?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264649851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264649851/answer/680818225", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7 iPhone \u4e0a\u7684\u632f\u52a8\u53cd\u9988\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291879109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291879109/answer/678819902", "content": "\n\u6709\u4e2a\u53ef\u6015\u7684\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321636464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321636464/answer/680233377", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u548c\u5e73\u65f6\u671f\u5973\u6743\u4e3b\u4e49\u751a\u56a3\u5c18\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21076464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21076464/answer/681713912", "content": "\n\u6797\u6bc5\u592b\u5f53\u5e74\u6e38\u6cf3\u5230\u5927\u9646\uff0c\u5927\u9646\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u5c04\u6740\u6216\u8005\u4fd8\u864f\u4ed6\u800c\u662f\u63a5\u53d7\u4ed6\u8fd8\u91cd\u70b9\u57f9\u80b2\u683d\u57f9\u4ed6\u5462\uff1f\n"}]